新加坡移民官員被控收受中國女子性賄賂

一名新加坡移民官員涉嫌收受至少2名中國女子性賄賂，作為協助她們延長特別准證的「酬勞」，這名移民官員今天遭到指控，在這個素以清廉形象聞名的城市國家十分罕見。

新加坡移民與關卡局官員陳鵬山（Chin Peng Sum，譯音）同時被控將當局即將突襲檢查的消息通風報信給這2名女子，並刪除彼此之間可當成犯罪證據的簡訊而被控妨礙司法公正。

新加坡貪汙調查局表示，51歲的警曹長陳鵬山被控收受外國女子性賄賂，這些女子藉此換取特別准證延長。

貪汙調查局表示，陳鵬山也因事先向2女通風報信協助她們躲避查緝，被控違反政府機密法。

貪汙調查局表示，公務人員追求一己私利，利用職務貪汙牟利，屬嚴重違法。

當年通過一日150.名額條友應該成世可享屌免費蝗雞？

哇 咁班廢老未變哂潛在綠帽

新加坡大忌

大家都係中國人，寫簡體字，做文明人

中國陰道攻擊策略

新加坡嘅特別准證係咪即係性工作簽証？

打藤打JJ?

香港真係冇？

坡仔始終脫離唔到劣質dna

都係要俾人管嘅人種
不過人口少易管同外面嗰層西化

喺新加坡畀人捉到貪污慘過死